當我們正式決定改變日期時，我哭了大約一個小時，但隨後我進入了重新計劃的模式，感覺如釋重負。如何在冠狀病毒大流行期間拒絕婚禮邀請|布魯克·亨德森| 2020年8月23日|財富
你現在可能處於危機狀態，但那不是一個你可以永遠呆下去的地方。2020年下半年的SEO：五個搜索機會立即行動| Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察
總部位於加利福尼亞州奧克蘭的威武大廈走出了隱形模式，獲得了3000萬美元的風險投資資金。這些圓滑的房屋採用3D打印，適合您的後院| Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月13日|奇點中心
聽到你憤怒的話語、咄咄逼人的語氣和提高的聲音，看到你皺起的額頭，車載電腦會進入“舒緩”模式，就像它在檢測到你生氣時所做的那樣。汽車將很快能夠感知和反應你的情緒| Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇點中心
這方面的一個例子是比較各種廣告模式的數據。營銷人員使用數據做出預算決策的10個原因|金伯利格里姆斯| 2020年7月28日|搜索引擎觀察
儘管這不是他最雄心勃勃的作品，但這部小說是約翰遜以其最具可讀性的方式運作的一個極好的例子。丹尼斯·約翰遜的美麗啟示錄|尼古拉斯·曼庫西| 2014年11月13日|每日野獸
她懶洋洋地坐在椅子上，在描述她最新情人的年齡時，她處於防禦狀態。2014年10月26日，伊娃·布勞恩與安娜·妮可·史密斯（Anna Nicole Smith | Nico Hines | DAILY BEAST）會面
然而，美國政治與洛杉磯模式之間的關係更令人擔憂。奧斯卡·德拉倫塔如何創造第一夫人時裝|拉克爾·拉內裡| 2014年10月21日|每日野獸
週日的節目今天完全處於埃博拉恐慌狀態，引發了人們對它可能在美國進一步蔓延的擔憂。週日節目實況調查：10月12日| PunditFact.com | 2014年10月12日|每日野獸
所以當那個男人抓住她並把她扔到地板上時，莫奈進入了生存模式。性工作者不配被強姦| Jillian Keenan | 2014年9月27日| DAILY BEAST
這種學習方式可以提高注意力，防止心不在焉。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
遊行的方式有點不符合這種事情的常規；但婚姻也是如此。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
如果考慮到不同品種的形成方式，就更容易理解它們的重要性。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
我們通過研究發現，吸菸是英國最普遍的菸草使用方式。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
在法國，鼻菸的習慣是最流行的方式，直到今天，這種習俗比其他地方更普遍。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。